
                      “contact “curiosa cuanto menos , producción de ciencia ficción .Una de las mejores películas de Robert Zemeckis en la que su gran reparto le ha funcionado total y perfectamente.
Diferente modo sin duda de introducir ideologías religiosas y, historia de amor.
Sin necesidad de excesos , naves espaciales ni peculiares extraterrestres , el film convence.
Distinto modo de acercarnos a lo que en muchas otras peliculas se denomino como seres inteligentes de otro planeta.
Hay ciertos momentos que puede resultar lenta pero aun asi el espectador no se llega a desconectar en lo absoluto de la trama principal.
        
            